成堆新移民拎張身份證就以為自己係香港人

同而家連登既情況一撚樣,成班小學雞覺得上連登係潮流,狗衝上黎。人地假膠又唔撚知。潮文又唔撚知。post啲高登聽過十年既冷飯好似發現新大陸咁。

成堆人剩係識係度講扑野,侮辱女性就係威威咁。鍾意呢類型話題點解唔上5p呢,個度一定可以滿足你地。

係,以前高登都有,但邊有呢邊咁多架。一個假膠post可以頭一版九成真心膠。

一個香港人係由細到大都係香港,接受香港既文化長大先係香港人。唔係話你突然間有張身份證就得架啦。

新移民已經唔係香港人，應該係直頭唔可以叫做香港人

sorry囉親

香港已被中共滅族